其實無言的親親親係咪蝗語?

好似D中國人咁成日講 「親，親」

唔通無言的錫錫錫咩

唔係侵侵侵咩

無言的親侵侵

親多麼的清楚我內心

🎵你瞞著我 我~~亦瞞著我 太合襯🎵

這麼寂莫的戀愛算甚麼

對象是羅蘭 我怎麼覺得就快扯旗

你含住我，我亦含住你